人生冇意義了

了咩啫
一直都冇㗎嘛

寫包單，3個月後，你會改觀bro

收皮啦包單